[Torrent]一句講曬, 邊隻BT最好用

本身用緊bitcomet, 最近見到d大陸廣告查下先知係大陸造

想問下邊隻BT好用, 最好有得自動BAN柒d迅雷,乜乜QQ快車

utorrent?
web based介面簡單

qbittorrent

rtorrent for linux cmdline

你想講utorrent Web?

同埋唔知大家用緊既TB有冇下面既情況,
成日有好多同ip淨down唔up既蝗蟲

aria2c, webtorrent

用咗好多年uTorrent都無轉過

qbittorrent冇廣告

nas行transmission

rtorrent (用docker開)

[修改版] 會自動Block迅雷嘅qBittorrent (3)

隔離post咪有囉

用過qbittorrent, utorrent同tixati
我覺得tixati最快靚正

qBittorrent Enanched Edition
會自動Block不上傳 只吸血的迅雷，QQ旋風....等等 的支那BT Client

Utorrent 自賣盤給支那公司後，變成收費軟件，只會不停加廣告，偷偷加挖礦程式。
3.0版本後 以毫無進步，不值一提了！

bitcomet 更早期以賣給支那公司 廢左武功好耐

推廣下Husky巴打嘅qBittorrent Enanched Edition
[修改版] 會自動Block迅雷嘅qBittorrent (3)

你想點用啲tb

上網睇, 講到好多BT software都有virus

究竟有冇定論邊隻好呀?